%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Twenty Seconds Resume/CV
% LaTeX Template
% Version 1.0 (14/7/16)
%
% Original author:
% Carmine Spagnuolo (cspagnuolo@unisa.it) with major modifications by 
% Vel (vel@LaTeXTemplates.com) and Harsh (harsh.gadgil@gmail.com)
%
% License:
% The MIT License (see included LICENSE file)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[letterpaper]{twentysecondcv} % a4paper for A4
\definecolor{deepred}{HTML}{f23838}
\definecolor{watergreen}{HTML}{38f2d0}
\definecolor{deepgreen}{HTML}{953ba3}


% Command for printing skill overview bubbles

% Projects text
\languages{
	\vspace{3mm}
	\begin{itemize}
		\item \textbf{ITALIANO} madrelingua
		\item \textbf{INGLESE} livello B2
	\end{itemize}
}
\others{
	\vspace{2mm}
	\begin{itemize}
		\item Patente di guida B, automunito
	\end{itemize}
	\vspace{113mm}
	Autorizzo il trattamento dei dati personali contenuti nel mio curriculum vitae in base all’art. 13 del D. Lgs. \\196/2003 e all’art. 13 del Regolamento UE 2016/679 relativo alla protezione delle persone fisiche con riguardo al trattamento dei dati personali.
}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 PERSONAL INFORMATION
%----------------------------------------------------------------------------------------
% If you don't need one or more of the below, just remove the content leaving the command, e.g. \cvnumberphone{}

\cvname{MATTEO MISTRI} % Your name
\cvjobtitle{10/04/1996} % Job
% title/career
\cvaddress{Via Mazzinin 176, Albino(BG)}
\cvlinkedin{in/matteo-mistri}
\cvgitlab{mistrello96}
\cvnumberphone{3463939347} % Phone number
\cvsite{Via Mazzinin 176, Albino(BG)} % Personal website
\cvmail{matteo.mistri1996@gmail.com} % Email address

%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{document}

\makeprofile % Print the sidebar
\section{Competenze professionali}

\begin{itemize}
	\item Conoscenza di metodi e strumenti per lo sviluppo di sistemi  di apprendimento automatico (Alberi di decisione, SVM, Reti neurali profonde, Modelli Bayesiani, AutoML);
	\item Competenze di Data analytics, in particolare network analytics e data and text mining;
	\item Programmazione in diversi linguaggi (Python, C++, Java, CUDA, R, Lisp, Prolog);
	\item Studio di informatica teorica, computabilità e informatica formale;
	\item Conoscenze di matematica, algebra lineare e statistica;
	\item Familiarità con algoritmi e strutture dati;
	\item Competenze teoriche di basi di dati relazionali e non e funzionamento dei DBMS;
	\item Nozioni di Bioinformatica.
\end{itemize}

\section{Competenze organizzative}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Problem Solving, Leadership e TeamWork}, acquisiti attraverso la realizzazione di numerosi progetti in ambito universitario con colleghi di corso o partner esterni;
	\item \textbf{Pianificazione del lavoro} nel rispetto delle scadenze previste;
	\item \textbf{Pensiero critico}, derivante da una personale passione per la scienza ed il metodo scientifico in generale;
	\item \textbf{Propensione all'apprendimento continuo}, derivante dall'ambiente dinamico in cui il mio corso di studi si inserisce.
\end{itemize}
\section{Competenze comunicative}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Ottime competenze espositive} acquisite durante le numerose attività di presentazione dei lavori realizzati per il corso di studi e grazie ad esposizioni seminariali affidate dal docente;
	\item \textbf{Buone conoscenze del linguaggio di settore} derivanti anche da approfondimenti su letteratura scientifica;
	\item \textbf{Ottime competenze relazionali e comunicative}, ottenute grazie alle numerose attività di volontariato.
\end{itemize}
\section{Pubblicazioni}
Rundo, L., Tangherloni, A., Cazzaniga, P., Mistri, M., Galimberti, S., Nobile, M. S. et al (2021). A CUDA-powered method for the feature extraction and unsupervised analysis of medical images. The Journal of Supercomputing, 1-18.
\section{Altre esperienze ed interessi}
\begin{itemize}
	\item Attestato di primo soccorso, membro CRI negli anni compresi tra 2010-2012 e attestato DAE conseguito nel 2017;
	\item Diverse esperienze di volontariato, anche all'estero, nel periodo 2008-2012, che, unite alla lunga attività di scoutismo praticata durante le scuole medie e parte delle superiori, mi hanno portato ad apprendere valori per me fondamentali quali il servizio al prossimo e la collaborazione;
	\item Partecipazione come oratore e responsabile di stand al festival per la divulgazione scientifica BergamoScienza nelle edizioni 2010-2013;
	\item Progetto in ambito europeo volto durante il percorso liceale nel quale studenti provenienti da differenti stati membri dell'UE hanno collaborato al fine di comprendere le cause alla base della crisi economica in corso e proporre soluzioni innovative tramite l'utilizzo di strumenti matematici;
	\item Socio attivo di AVIS, ADMO e AIDO.
\end{itemize}
\end{document} 
